做緊萬寧 你問我答

你個囉幾大？

點睇余德丞

大過西瓜

快d辭職

生命力極強
醒返講到野

企門口位係咪悶到仆街？有無恰著左？

樓主做果隻貓？

我都想 好辛苦
開學前 8月底會唔做
做係因為周圍搵工都唔請 得佢請

底褲咩色

而家仲有無PLAYBOY 女用既果隻止汗噴霧賣
即係身有兔頭果個

屋企廚房幾大？

係 好撚悶
日頭都好d 多大陸客問野，又有專櫃姨姨可以傾計
返夜更就悶撚撚死 無客、姨姨收工
呆企幾粒鐘

點解間間萬寧雙飛人都無貨

你係咪當d客係監躉

好耐無入貨了
日日都好多大陸人問
佢地一有就掃好多

你地公司既人mark人技術好撚勁
無時無刻都感覺緊比人望住

近排換嗰隻喼有無塞爆你地個倉？

唔係
但經理成日叫我睇實奶粉GNC

無 一早換曬 無貨

做緊萬寧store support centre
即係back office
點睇

唔係換晒？

換晒啦
家陣賣緊gift voucher

我唔會點mark人
除非返工返到好悶先會主動問下客有乜需要

點解之前報警拉啊婆偷印花